(有片) 古天樂首本名曲: 咸濕版「獅子山下」

陳奕迅合唱

好鑑戒

咩戲黎

笑撚死

仲一鏡到底

有寫

豪情 正

婷婷玩你碌撚
婷婷一晚7Q

豪情

又幾好聽

豪情都有人唔識

我周不時都會唱

天王巨星都係唱呢啲

認真呢套戲好好睇

其實歌詞好多都唔岩音 有啲夾硬

如果佢拎獎嗰晚有歌手話唱呢首會點

好正
歌詞好扺死